Compare Apple iPhone XR vs Samsung Galaxy S10

大佬呀，你點選？價錢又平過你，機能又勁過你
想點？

就係有你呢類人
APPLE先可以不思進取繼續食老本

屌你po個印度網出嚟做乜鳩？印度咖哩鍾意三叔關鳩我事？你返印度食蕉啦

咁又唔公平
S10係對XS
係都攞S10e嚟比

咁比嘅話XS都唔好得幾多

金色雙鏡xr真係未見過

有無計埋apple信仰同埋生活態度

閹機vs旗艦
仲有咩可以諗

你bug咗

xr正好多wor

iphone XR起碼比到個社會階級我

拎舊d既機黎同新出既比?

好似我呢D已經同iphone密不可分，點都唔會考慮An機

iOS 加1000分

Application 唔同 咁都有得比

冇iCloud已經輸左啦
仲要an機點打機呀
玩個pad同白貓完全唔跟手既

原來有人會考慮3星架？而家先知

gpu a12 甩開855幾條街

仲要早佢幾個月出

你咁比較小米9都好過iphone xs max 啦